認清目的訴求，唔好畀五毛影響整個行動

唔好搞咩香港旗幟、反習
今次目的只有4個訴求

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動